女朋友家鄉大邱爆武漢肺炎,佢家人喺晒嗰邊,依家唔知點算好。。。

Irene?

故事黎咖？

好似八婆陳怡個妹住大邱

是

佢而家點

佢而家好安全
但佢家人就未必

要唔要去探下佢家人

佢有啲想
但我唔想

一係試吓包機送佢哋返嚟

好辦法
等我試下

唔得再搵我❤️

你仲有啲咩辦法

我今日陪左佢去探啦你唔洗去了

未諗到

問下佢地想要d咩
買定遲下燒比佢地

送條女一程 一家人最緊要齊齊整整

咁你繼續努力諗啦

上面班人極黑心

燒餅

我哋做好自己就得了❤

勝利個女友同你女友住嘅地方一樣，佢應該可以幫到你❤️

下佢女友係邊個...

唔G...你要唔要問下..

你幫我問下佢呀